香港有咩地方嘅特色菜/外國菜係值得去食？

求推介

自推

咩菜系都有幾間做得特別出色，你問得咁空泛好難幫你

多謝巴打你理我
例如墨西哥 意大利 巴基斯坦呢d

墨西哥去Tequila Jack，雖然係bar，但啲野食唔錯
咖哩野就去葵涌穆斯林咖哩
意大利野我比較鍾意，有幾間推介
La Piazzetta
Angelini
Trattoria Caffe Monteverdi
La Taverna

已經抄低了 謝巴打